[我要上熱門] 今晚咁多汽油彈，知唔知代表咩？？？？？

一班手足話比黑狗知佢地仲係到
提醒香港人知五大訴求未達成呀
成個連登都係口罩肺炎

感謝勇武手足
萬事小心，身體健康，記得帶罩

各位手足搶完口罩
請記得光復香港，時代革命

推post多謝手足1

推post多謝手足2

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

推post多謝手足3

推post多謝手足4

推post多謝手足5

多謝手足

推post多謝手足6

推post多謝手足7

推post多謝手足8

推post多謝手足9

推post多謝手足10

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

正，火魔變左日常

多謝手足
見到你哋出嚟做嘢真係好振奮
但我真係好擔心你地會俾人埋伏啊
對方一定會再引你哋出嚟

有無最新行動post?

推

多謝手足 好撚堅 萬事小心

感謝手足 最緊要係保護自己

多謝手足
勇武一世平安

感謝勇武手足

我愛手足

轉型啦
勇武犧牲太多

我愛勇武bb
記住人身安全永遠行第一
健康緊要
留意自己身體

感謝勇武手足
祝武運亨昌

呢幾晚咁多汽油彈，知唔知代表咩?
一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

抱抱手足
你就想呀
講聲多謝🙏🏻

多謝手足
萬事小心
好人一生平安

Purge popo

好波好波

啲汽油彈有病毒架
驚唔驚過唔到年呀死黑警

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

多謝手足

推！

各口岸必定加強防守

推 好人一世平安
多謝手足

除咗支那肺炎我哋未實現到五大訴求

唔好忘記

光復香港 時代革命

感謝手足

運動已經完咗

Push

多謝勇武

Pish

感謝！！

手足小心

推post多謝手足

push

五大訴求未成功

我準備好同醫護界一齊罷工

多謝勇武巴絲
手足保重身體 香港人缺一不可

香港獨立
唯一出路

手足唔係condom

多謝手足熱身

康復香港！時代抗疫！

間接罷工

多謝手足
核爆都唔割

低調扔，心裏讚，無事先可以做世界冠軍架嘛

多謝

勇武救國

多謝勇武手足

手足
你地並不孤單

支那手足高溫燒毒香港

行動post 文宣post全部唔見曬 得返d搶口罩post

垃圾政府搞到人心惶惶

用火消毒

光復香港，時代革命

有命先可以做到世界冠軍
要保住條命唔好俾武漢肺炎搞到半死

仆街打慣左支那人自膠

支持手足高溫燒毒香港

手足好波

多謝手足手足要小心

感謝各位

光復香港，時代革命！

多謝勇武
支持手足

手足

感謝勇武手足！！！！！
我地團火未熄！

林鄭月娥 借刀殺人

Thank you

知道！

好擔心還押緊嘅手足 有冇痛 有冇口罩
可唔可叫18區區議只做d野幫幫佢地
雖然我知班區議員而家好忙

感謝手足，萬事小心

慣左手勢不推文，罰推1

慣左手勢不推文，罰推2

感謝！

慣左手勢不推文，罰推3

thsnks and push

其實點解唔趁佢病攞佢命

黎料?

多謝手足
手足好人一生平安
黑警人日死全家

Thx

今晚好似命中埋目標

但同一招唔好係短時間內用太多次，對方會出動便衣重防或多人跟蹤

最緊要：不被捕

民意點都唔會變
只會愈來愈多人反政府

多謝！萬事小心！

屌 靜靜雞得唔得呀

代表都係唔夠膽殺狗燒狗宿
打少d飛機啦，成日精神勝利法

不分化

光復香港

Pin this

黑警死全家

G chi手足

推 未完架！！

多謝手足 注意安全

代表香港多病毒要高溫消毒

多謝勇武手足
光復香港 時代革命

感謝一眾今日有出嚟嘅手足
仲休息緊果班，肯出返嚟缺嘢未？趁肺炎，係好機會再宣揚港共政府幾咁廢，同中共點控制香港

winter on fire

Push
Support Hkers

多謝手足 繼續抗爭

合理

五大訴求 缺一不可！

多謝！

手足緊記保護好自己
反跟蹤

感謝手足
萬事小心

多謝手足
well done

咁耐一隻都無死過～死咗先講啦～

dfdfdfdf

五大訴求 缺一不可
612 721 831 101 1111

祝武運亨通 身體健康

多謝勇武！！！

人人都口罩出街
狗狗分唔到手足定街坊 甚至內地人

p

pp

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

人早話左全民口罩work 架啦
無差別

推
五大訴求
缺一不可

感謝勇武

不被捕係最重要
我地唔可以再輸任何一個手足啦

推
多謝手足

連登多口罩肺炎post仲好
一來手足做野更地下化，唔洗比mon post 狗預約拘捕
咁先保護到手足，今晚突擊左咁多單
一個斷正都無

感謝手足,無忘初心.
光復香港,時代革命.

突然見到樓下著火 我覺得好開心大家都唔可以忘記唔可以淡

我會記得所有野
多謝手足

永遠支持勇武手足

多謝手足
祝你地武運長久

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

辛苦晒手足！

收音機聽到
開心到嗌咗多謝手足出嚟

五大訴求

有好多咩

多謝手足 齊上齊落 大家一定要保重

不敢忘記

多謝勇武
萬事小心
不被捕
同埋你地都要身體健康

無人忘記

香港獨立 唯一辦法

fire!

勇武我愛你

push 手足小心

多謝勇武手足無同我地割

兩樣野個根源都係黎自政府腐敗
目標都係無變過

喺生死關頭之下，好多人自然會重視自己生死安危，但好多人同時冇忘記呢半年發生咩事。

有無片段可以重溫

感謝手足, 萬事小心

g chi

一齊寫信關心下佢地

🐕🐕忙住買口罩姐

多謝武勇

高溫消毒

有都好快沈底
冇計唯有逐步嚟 搞掂咗個肺炎爭取封關先

感謝手足。
都係果句，快閃，小心，
唔好俾狗咬。我地好心痛

肺炎同光復香港唔係independence
諗下可以做啲咩
唔一定係暴力先叫行動既
任何有用既行動都要做

pushhh

你地好勁
萬事小心

多請手足[幫推plz]

公共資源永遠有限，如果可以少幾百幾千隻廢物垃圾，暴徒呃鐘狗，就會free up更多資源畀香港醫護抗疫。此時此刻，最唔add 香港人value嘅職系→→popo。祝佢地快啲集體瓜柴!

香港人幾時先肯出返黎掩護手足

係時候要諗下黎個封關及支援醫護罷工大遊行！要班狗官知再唔封關大家必定要狗官負上全部責任！

多謝手足 黑警全家死清光

勇武精神
不死

支持

記得要小心行蹤

從來無忘記過五大訴求
不過健康真係首位 嗰人無事先做到世界冠軍架嘛 所有手足都要注意自己身體 唔好中招呀

多謝手足
咁凍都出嚟，我愛你哋

黃金M記班手足俾狗鳩咬

推！多謝手足無私奉獻！

小心追蹤

P牌推唔郁

Push!!!

True

無錯,不被捕最重要

香港獨立

買口罩要緊

Thanks

其實聽日已經會安排便衣同埋伏

多謝手足

萬事小心

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
港共立即封關 驅散蝗蟲

721 831 101 1111

手足！

多謝手足 光復香港 時代革命

代表黑警臥底號召天水圍開花，準備狗力天水圍大西北圍捕嘅時候，大家即刻醒水離開大西北，令一眾黑警大西北食西北風。

今晚真係振士氣
多謝勇武

保重身體

多謝手足！！！

?

勇武手足

火滅病毒

pushhhhh

無可疑， close file

手足一生平安
黑警全家死於肺炎

勿忘初心 光復香港 時代革命

多謝手足 頂住啊！

多謝手足
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

五大訴求，核爆也不忘

多謝手足
勇武一生平安

萬事小心

多謝手足！

推到上熱門

講真，兩樣都重要啊...

推，多謝

多謝 :(

感謝

受小妹一拜

暗部...

有山路從山路走 好多cam

多謝手足!

pish

黑警中肺炎！

我愛手足
多謝手足

多謝手足，我地無忘記到抗爭，肺炎同光復行動係可以同步進行

多謝手足 好好休息 小心身體

黑警死全家，全家生肺炎

勇武手足唔可以忘記佢地

有冇人想願意除口罩唱「願榮光歸香港」？

岩岩何文田已經似奶左野

抗疫保命
推翻暴政

一次就話
兩次狗自己識防範
人地唔係傻

天佑義士
小心狗賊伏擊

Poly之戰
已經拎步槍 掉震撼彈 攞小巴撞人
佢仲想點升級?

五大訴求 缺一不可

##

消毒姐

推呢個

大家唔好忘記

Pushh

手足，多謝你哋

做到野！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
武漢肺炎，遺禍香港
香港獨立，刻不容緩

感謝手足！

好似無追到 拉既都係路過街坊

正皮感謝

祝2020武運昌隆

多謝手足 一切平安

多謝手足，香港需要高溫消毒

pushh

唔割香港人加油

佢地已經掌握靜靜雞既真諦
我地完全跟唔上佢地行動

死廢老屈臣氏打尖！

啱

幫黑狗消毒啫，
消完可能變白狗㗎啦，
同藍精靈毛漢加藍水變黃一樣

多謝勇武
記住要 「不被補」

政府轉移視線的手段

呢個時候簡直係幫我地打強心針

最緊要不被捕，感謝手足。

消毒

手足們萬事小心，小心伏擊

Tui

push
多謝手足

多謝手足、辛苦你地👍👍👍

係咪又燒埋d無穿無爛野?
係既我當鬼算數

休息下，用同一招再對付人，好易被咬

每日都要高溫燒毒

多謝勇武手足
好人一生平安

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Thx ching

香港人自救

萬事小心 不被捕 不割

正苦追求緊既北愛化終於成真

多謝手足！祝心想事成，身體健康！

push
take care!

再推推

手足小心
記住短期內不斷repeat就有機會比狗捉到路

武運昌隆

推唔到添

831

何文田最少五個被捕 其中一個係屌狗被圍咬

手足無割 我地唔好淨係識開心住

求跟進

光復香港，時代革命
未敢忘記

0255 #何文田 愛民邨愛民商場停車場入口約5人被捕，上咗 #AM6187。其中1人名：連國祥（音） 要相‼️要大頭‼️

0240 #何文田 愛民邨停車場平台 綠狗拉完後生嘅之後 有個男手足落咗去停車場平台屌狗 結果俾狗圍捕捉咗‼️

幫手share 搵仔

做好反跟蹤

唔好哄我開心

行動

但都拉左好多人求關注呀

無忘五大訴求

多謝手足
萬事小心

死黑警，出嚟企街啦

多謝手足
五大訴告！缺一不可！

香港加油

未敢忘記

多謝手足

多謝手足，地下化唔知點支持，但大家郁係同一陣線

代表唔封關激起民怨

手足一切小心 多謝你地

士氣波！

勇武手足好波

好人好事

推 多謝手足

幾時炸左上水站，現在炸狗己經out了

Up

721 831 101 1111 1112 1117 1118

多謝火魔 我無放棄 我地唔會放棄

Pu sh

好多單 十八區狗屋都有咁濟 多謝手足

今晚之後實有好多卧底狗企喺狗屋門口草叢痾尿等手足

多謝手足！手足小心！

最緊要：不被捕

推！多謝手足 辛苦曬你地

多謝手足!!!!

辛苦晒

721

推呀 唔好忘記

出坦克

手足小心
注重安全

高溫燒滾了我

手足保護自己

多謝手口

手足小心！多謝你

Connect藍絲

推多一下

怒推！！

手足 小心唔好被狗吊到尾

推推多謝手足。

推啊

當藍屍都會用火嘅時候 我地用嘅話 會多左好多人無視 因為好多香港人都好鍾意 習慣就好了

要小心，最緊要唔好被補

多謝手足萬事小心，無論係狗定肺炎多謝你哋呢個時候仲走出嚟

推
唔好見到有口罩就癲左咁去搶
有d野仲未爭取到

多謝手足 請注意安全

燒呀哈哈哈哈哈哈哈哈

勇武一世平安

True

多謝手足

手足小心 出入平安 身體健康

勇武好波！

手足
你地無俾人忘記！

大家繼續合法勞役黑警
等佢地中肺炎
街好多違例泊車架！

光復香港！

偽黃不是勇武手足

光復香港
時代革命

手足 保重身體
記得煲底之約
感謝所有手足
和勇一家

手足一生平安

推，多謝手足

多謝勇武手足一定要注意自己安全

手足，一切小心

唔好日日同一招

大家唔好掛住搶口罩

push 多謝手足

屋企都可以抗爭twitter 戰線要人

武漢肺炎期間搞唔到集會遊行
但唔等於抗爭完左

英雄出現

勇武英雄

不被捕

係拳擊或其他武鬥入面
所有人都知打頭係一拳ko
但係下下打頭，係人都識擋

所以有時要打下啲唔會死既位
小小痛，打多兩下先會分心

咁專心咁擋，你石仔一定攻唔入

光

復

香

港

時

代

高溫消毒囉

幫狗屋消毒

反抗

小心行事

火酒消毒呀

警甴還翻啲物資嚟啦

汽油彈消毒

多謝手足，五大訴求，缺一不可！

入黎推Post兼多謝手足

唔可以比佢沉

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

PISH

就算成功三罷 都要留意執行方式

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

祝各位手足